[民意調查] 克羅地亞對英格蘭，想邊隊贏？

世一中場摩笛

想祖國贏是常識吧

世一前鋒傾

克仔
好想睇下英格蘭輸波英球迷瘋狂搗亂有幾顛

對哥倫比亞差d死

想有一隊新既世界盃冠軍

決賽比利時對克羅地亞

想睇新既皇者

咁多人撐格仔就知格仔仆硬街

想格仔贏

G持M子

垃圾英撚點樣贏？？？
格仔

睇完呢個post, 相信格仔

支持比利時
但更想睇英決賽對比
然後比456英

我支持魔笛既